# TCC-Senai - Sistema de Vendas Por Leilão
Trabalho de Conclusão do Curso Técnico em Informática no SENAI em 2017;
Basicamente se trata de um site que possibilitaria ao usuário cadastrar um produto e o "vender" via leilão;
Muitas melhorias podem ser feitas, mas mantive ele exatamente como foi entregue, como recordação;
Mantenho aberto para pessoas que queiram fazer Forks ou continuar o projeto, desde que dando os devidos créditos;